窗口分體式冷氣，大金定珍寶好？

大金係420纖體機

珍寶係368系列，aswx09jeca

兩部都係一匹，變頻，珍寶新d，同埋大金420好像話唔夠凍。但珍寶部室外機大部我屋企冷氣石屎台，個機身會有部分無遮擋有機會日曬雨淋

買機考慮點係耐用度同夠靜，因為裝係房，我估就算420都夠凍？

你屋企幾大先得架

裝係房，最多100尺

緊係大金啦
100尺一匹點都夠啦
自己房緊係揀靜啦
唔對外就一定耐用D
清潔都易D啦

Rasonic

但啱啱睇左個巴打都係用大金420機，投訴話唔凍，入面話大金搬左廠係馬拉d機好易壞，我上面果部大金都應該係馬拉機 點睇

大金算係咁架喇
你估三叔咩
除左睇機既quality
仲要睇裝機個班既手勢
所以好難預話佢易唔易壞
總刮計地方大小同匹數,大金就match既

:-

同珍寶比一定係大金

經驗之談？近年珍寶質素好似提升左，消委員有個調查珍寶分數最高，反而好少有大金評價，同埋上面珍寶部冷氣上年至出，新機有着數d?

冷氣一定係大金

屋企用緊珍寶冷暖變頻,不過唔係窗分

前排買左Panasonic分體

大金 日立 樂聲
睇你個位裝到咩機

咪玩啦師傅。

原來依家窗分都有邊頻

日本大金今年新 model 睇見都流口水。

我諗緊三菱重工定東芝

大金除左識賣廣告其他都唔掂

完全係Overprized

應該係 Overpriced + Overprized 兩樣都有

覺得點？

肯定係重工啦

老老豆豆 大金係好 不過我覺得三菱仲好

我剛搬新屋兩房一廳都揀左 panasonic 冷暖變頻。

對上一部東芝用左廿年，而且仲用緊，係嫌佢嘈同用電量大

變頻好嘈

變頻我用緊，睇你開幾大 fan speed，開盡呼呼聲，開一兩格風速係超靜。

東芝即係美的

幾時既事

大金家用一係就裝FTXS
放唔到舊散熱裝唔到就咪撚7裝大金
係咁多

我用分體式 係窗口出面個部嘈

肯定大金 珍寶我真係住宅寫字樓都無見人用

利申:賣裝冷氣

賣冷氣個d唔係剩係識sell賺得最多 剩最多貨個d咩

信和野最撚多珍寶機

分體式最細係幾匹?

變頻嘈？

用樂信不如用格力 橫掂一樣料

點解離哂題，講哂第二個牌子

窗分既話 珍寶好過大金

屋入面好靜
但出面舊散熱啲聲嘈到鄰居

理閪得佢啦 咁撚大愛

dklmcfh .. 房部珍寶窗分買咗一年多d溜雪種，人地有兩年保佢得一年，以為唔L會再買佢d野。

唔裝窗得唔得 好嘈的

要漏既 邊款都漏
裝工唔好都係其中一個原因 仲要睇產品本身質素

房就乖乖地用返窗口式，尼D安得唔好共嗚好大

用緊珍寶1.5匹半年多D
房唔大, 夜晚訓覺開26度
主要聲音來源都唔係室外機
而係室內機個(風扇?)
所以我較到出風量最慢, 只有少少聲

想問你點知道溜雪種?點check到?

點款先？

邊*

大金得個貴字，分體式我個人就買過pan記同三菱電機，都滿意，但唔係窗口式分體
pan記同rasonic部機一樣樣，聽啲師傅講係啲後者啲零件舊啲

講緊近呢2年，咪撚十年前東芝果啲黎講，依家東芝係美的黎

3年內漏2次雪種，係咪扔得??

作為冷氣佬我話你知，只有極on9先會有窗口機唔裝走去裝分體！而最on9就係窗口式分體。

應該掉得

聽聞雪種應該用到架機打柴都唔會漏

分體機靜好多喎

三菱

原因？

錯 後者係d件cheap d

窗口2.5至2匹有咩推介

會漏第一次雪種根本部機就已經有問題

裝得好就係，香港垃圾安裝一般重嘈過窗口機，而且分體安裝同維修好貴，人哋外國基本十年唔使整，香港幾年就打柴。

窗口分體一樣嘈，因為個泵就係隔離。

好多人話窗口式可以用得耐，十年或以，窗分易壞，所以窗口式好d，但我忍受唔到窗口式太嘈，窗分機用到5年我當賺左

少少聲梗有咖啦

因為地方限制 先會選擇裝窗分咖啦

一分錢一分貨 以前d機咁貴
真係用十年不是夢

所以一早就應該將冷氣佬同裝機佬分開黎講

屌咁靚既 岩岩裝左420匹半